\beginsong{Stop the world\tiny\\Vogliamo tornare a giocare}[by={A. Mei -- L. Cerquetti -- G. Carletti -- C. Falzone}]
\transpose{+2}

\beginverse*\nolyrics
\[D- | B& | F | F]
\[D- | B& | F | D-]
\endverse

\beginverse
\[B&]Guarda nei tuoi \[F]occhi
adesso \[C]dimmi cosa \[G-]vedi
un \[B&]cuore che ora\[F]mai
non ti appar\[C]tiene più.\smallskip
\chordsoff
Non c'è posto in questa terra
per le tue ali stanche
e insegui i tuoi pensieri
a testa in giù.
\endverse

\beginchorus
\[D-]Please, stop the \[B&]world now
you stop the \[F]world, stop the \[D-]world.
\[B&]Please, stop the \[F]world now
you stop the \[A-]world, stop the \[D-]world.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Guardami negli occhi
sai dirmi cosa resta
di una vita senza sogni
e senza amore?\smallskip
E al di là dei vetri
puoi trovare una risposta
fermiamo questo mondo
adesso.
\endverse

\textnote{Rit.}

\vspace{-0.7cm}
\beginverse*\nolyrics\chordson
\[D- | D- | B& | B&]
\[D- | D- | B& | A- //]
\endverse

\textnote{Rit. doppio}

\endsong
